近排打 Spider-Man 又睇多次 ASM2

係我心中
最深刻最動容嘅
超級英雄愛情位

可惜又reboot

本身美隊2嘅戲碼仲好
有力成史上最佳超級英雄愛情位

可惜太多嘢要講
浪費左 Steve 重聚 Peggy 個位

唉

Emma......

根本無諗住講得多，mcu d劇情

Gwen好正

其他野唔敢講
但感情線係所有蜘蛛俠戲做得最好

ASM3呀

Amazing spiderman真係最好睇

其實amazing spider都唔係真係好差
點解會搞到成個要摺咗佢

ASM2 好垃圾, 電佬

有無link 睇返 1,2

乜撚野home coming最撚垃圾

話所有超級英雄戲都不為過
500 days of summer 導演
根本就係美斯踢波咁

但係顧此失彼
掛住講愛情
英雄主線真心麻麻
臨尾快到趕收工

導演講超級英雄
即刻變美斯打籃球

比喻得好
個導演拍愛情有一手
Emma Andrew現實又係情侶
已經屈哂機